-#EN EL LOGO TENGO QUE COMPROBAR LOS ARCHIVOS --> USUARIOS, ""ESTADISTICAS"" Y ARCHIVOS TE TEXTO

-->En el logo tiene que comprobar que existen los ficheros de usuarios el de estadisticas y los archivos del texto, si no existen uno de los 3 tiene que dar 1 error de que faltan ficheros.

-#HACER LAS ESTADISTICAS --> CON FECHA O TIEMPO SI ME DA ERROR EL TIEMPO QUE LO HAGA CON FECHA

--> Tiene que salir el nombre del usuario, los fallos que ha tenido y el tiempo que ha tardado(si da mucho problema hacerlo con tiempo hacerlo con fechas)

-#HACER EL HIGLITHER Y QUE SI TECLEAS UNA TECLA MAL TE SALGA EN ROJO LA TECLA

-->si pulsamos la tecla mal tiene que salir en rojo la tecla mal pulsada 




